髮菜算唔算違犯商品說明條例

聽講真髮菜無得買，香港2006年起已沒有髮菜進口(中國一級保護)，
9成9都係假

咁講法叫雞都違法商品說明條例啦, 果隻又唔係真係雞嚟

好好笑呀,笑到肚痛呀

間間都話自己存貨
心諗 咩存貨可以賣10幾年

發財好事真心好難食, 冇得賣仲好, 唔使俾人迫食

9成9高仿，百份百假野

報海關有無錢收架，
大生意黎喎

細個聽過冇哂髮菜賣